如果k撲係一種宗教信仰，你係參拜者.. ◔_◔

邊個係祭司 ◔_◔

我認為係導彈兄，阿佛就係企佢隔籬擳佢胳肋底嗰位，因為佢識搞笑 ◔_◔

g mui -_-

咁娜璉就係祭品

JUST.DO.IT係祭品

G妹

我只係觀察者，仲未入教 ◔_◔

佢犯左錯? ◔_◔

我或者做住打雜 (掃地阿嬋) 先，再考慮入唔入教 ◔_◔

佢咩事唔上黎 ◔_◔

有人逼害佢..

希望唔係我地嘅人..

唔好開名..